邊個係康樂園落橋粉嶺反車呀

如圖
個轆仲轉緊
明知個灣起角就小心啦

慘

正廢人

咩車黎

點先可以炒到四輪朝天

golf?

粉嶺方向定大埔方向?

樹娃高

返粉嶺 落橋

Scirocco

仲係女司機

條路日日都唔同

揸GTR你死咗啦

死左?

保險狗又可以加墊底加保費

冇事 仲拒絕送院

有無相